樓下看更同我住同一層

同層等𨋢無眼神接觸，
落到樓下喺其他人面前笑面迎人打招呼，
雖然好正常，但感覺好尷尬。

好葡萄，廿年前呢度未有地鐵，兩老婆做看更都買得起

包二奶

唔係掛，個仔同老竇好似餅印咁
當然都可以係二奶仔

係樓主你上面打「兩老婆」

你唔會真係以為佢做看更做成世嘛
中年比人裁員裁出黎 馬死落地行轉行做看更機會大啲